有冇少人既gym room推介?

事關親康民署d體育館太多人，幾乎次次去做都要同人輪，做一set起碼抖成幾分鐘先到我，操得好唔過癮，各位有冇推介?

爸打邊區

北區

和興算少人

未去過和興做，
通常去保榮

保榮還好啦

比多d錢去大場囉

U

冇
依家買對啞鈴晌屋企操算